林奠係會展開緊party

千萬唔好圍魏救趙，大家知唔知
我唔建議任何人做非法行為

地址樓層！

成個會展圍撚咗佢啦屌

殺林奠

⚠轉出去⚠
❗大學 Lab 善用化學品反抗❗
❗HNO3❗
❗Mg❗
❗NH4NO3❗
❗NaOH❗
❗ANFO❗
❗ANSU❗
❗H2SO4❗

林鄭笑著睇住我地被人打

甴近評

甴近平

push

有咩節目？

會展有美容展